去旅行

有冇人想組團一齊去旅行

10月1去北京慶祝國慶